致警察 - 最後一次

致全港警察
我不代表所有人
但呢到我都用"警察"黎稱呼你地
咁多日既事情全香港市民都見到
而身為警察既你，知道內情更多
詳細都唔會再係呢到講多次
民憤民怨已經升到頂點
公安落場，有咩事都係入警察數，無差別
我相信總有警察唔係想打市民
係比政府利用
所以係呢到可能係最後一次稱呼為警察
你地返轉頭啦，調轉槍頭仲黎得切
如果呢一刻返轉頭，市民係會比掌聲你地
你都唔想比人一世叫黑警㗎啦

"不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠"

警察們 我知你地睇死我哋 咩都唔敢做 信我啦 好快有人做第一個 接二連三咁黎 我講真㗎 香港人已經痴咗線 俾你地同個政府搞到痴咗線 如果唔想再俾政府拎來做工具 收手啦 香港人最後一次講喇 好好珍惜機會